[突發！] 大波南珠

南珠戒淫啦

完全0感覺

1點都沒有

本來大家只係用樣衰黎形容佢，依家係好撚怪

好撚樣衰

正皮

好慘

成隊有八成都整左容

個鼻真係好撚大

軟掉了

用手機依啲偏wide既lens的確可以瘦臉
五官放大，但個鼻又再大幾個lv

屌 同恩地個口一樣 愈黎黎大
口裂女

呢張有水準

一去不回頭 好快會整其他地方

唔緊要，只要可以整到同以前一樣就得
Mr Chu時代